帶老母去大阪玩咩好呢？

見老媽子返工辛苦左成年
小妹諗住4－5月帶佢去大阪玩下
各位巴絲有咩正地方玩／食／住介紹？

做左少少功課
周圍遊玩 應該買張電話卡上網，跟goggle map就無咩問題架啦可？
帶住呀媽廢事搵唔到路俾佢屌

環球影城

母子溫泉

飛田新地

功課做得唔錯

佢唔鐘意公仔呀機動遊戲
話想行下街食下野
不過都試下帶佢去先

唔想睇 被睇全裸 又想浸溫泉

請指教

屌

心齋橋就一定要去啦

多謝你呀巴打

好多大陸人
野食好多都有伏

通天閣可以唔駛去
巴打鍾意動漫嘢嘅可以去日本橋
可以google下信長書店，但記得千祈千祈唔好帶老母去

我個人覺得通天閣好悶

我睇過下心齋橋都幾多人，賣既衫平時係香港都買到
不過我係sis黎，諗住9遊

去京都好過啦

Agger
起馬多d野睇
如果樓主老母鐘意風景同古蹟再講

大阪去川之島魚市場燒下海鮮

萬博公園 睇完花又可以係隔離行商場食飯

搵一日去奈良撚下鹿 唔叫太遠 所以令母都應該唔會坐到腰痛
但講真既 要行街就留係香港行啦 去撚到日本都係行街就
早排先去完大阪 去完個人係放鬆左既

去京都睇下清水寺呀
雖然維修緊
銀閣金閣寺, 水族館咁

去埋奈良餵鹿仔
冇記錯係神戶個元町個d都幾好行
呢間好食

大阪河豚有冇邊間好推介

大版城

平平地就玄品

京都 姬路 奈良 宇治 嵐山 行下

大阪唔好去